條ex俾帽我戴

臭雞

臭雞就是臭雞

有d 女人真係好恐怖，表裡不一

鬧得好

樓主放手啦
唔愛你既 你做幾多都唔會愛你
因為佢唔需要呀

振作啊

點樣發現到？

屌 貼佢上黎啦 依d臭雞唔撚可以放過

點解冇人整賤人database

擺過去啦